[突發] 免費單車要唔要得過？

有得免費踩30分鐘緊係要
哇咪喇公廁黎既

無人要

免費單車呀

推到完場